雨傘係輸喺唔升級，無限期嘅時間消耗晒所有行動力，號召力，危機感。所有人返晒去日常生活，越呢越少人出嚟

並唔係因為失咗民意

會有手足屌你哋，係因為你哋行動力同危險感降低緊

包括重組連儂牆、罷賣罷食
未成功

白色恐怖進入校園，狗仔校內特權，人權法案通過唔到嘅風險

甚至跳閘比人捉，中漒水，啱啱觀塘光魔法師玩完比狗捉走咗
危機感不足，而導致有人喺狗屋內遭受到未能想像嘅嚴重後果

你地唔好拎日本社運嚟做擋箭牌
人哋係吹毛求疵到發生內部暴力
屌你哋嘅手足當然未到呢個階段
而且佢哋依家嘅要求，希望除咗唱歌同人鏈之外
你哋喺我頭先提及嘅事上面需要做得更多
喺如今生死存亡嘅關頭，根本唔係過份

但如果持續咁樣，都有機會演變做內部衝突
尤其係出現一班屌急進手足係分化撚嘅人
呢班人有機會先係真正嘅分化撚
令內部分裂擴大，將急進手足從團體踢走

同埋小心責任分散效應
我大部分人運動至今都未遭受到咩危險
我其實唔希望用咩對唔住遭受到不幸嘅手足勸你哋
但因為不幸真係發生喺小部分嘅人身上
大家都唔上心，或者上心嘅人覺得做唔到啲咩
或者好難要求大家為咗其他人做到果種程度

但至少你哋應該警醒除咗國際戰線同民意之外
我哋其他都係輸緊
甚至國際戰線都唔穩陣

你哋應該為即將嚟到嘅其他危險保持警剔

中秋節都希望手足平平安安得到最後勝利

推

罷買咁簡單
你做唔到我笑你㗎

叉夠電，繼續去
武壯文強！

贊成，班分化撚係真分化撚

agger

push

我覺得而家唔係冇方法，而係個個都等人做，自己唔做！

Push

眾籌都冷卻！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意，最緊要係唔好當唱歌就做咗嘢，
唱歌本身係冇問題，但係只唱歌放棄其他嘢就係問題，
大家每日都要抽啲時間做twitter/reddit文宣，有時間就出去貼下牆（最好唔好深夜），
希望915見到大家，銅鑼灣幾多嘢買架，沿路行去金鐘當做下運動都唔錯。
最後祝大家中秋節快樂。

應唔應該勇武，幾時再勇武好難答你

之前大家都有共識係勇武唔要再玩陣地戰
個可能因為咁，前線無組隊遊擊快閃嘅渠道
未有機會喺大型活動之外嘅時間發揮

麻包袋亦變咗狼來了

勇武除咗係大型活動阻止啲狗出嚟
亦少咗出場機會

反而狗轉咗係無記者嘅情況下，喺無乜人嘅地方，捉咗啲零散嘅遊行人士，對我哋更有威脅

至於，勇武可以發展嘅空間
真係難講。。。

我都想做多d

Well say

唔好覺得已經做左好多 已經夠可以停
一日未贏一日都唔可以鬆懈

啲人去哂邊，唔洗再推中秋post
今日玩得開心就夠，返黎做任務啦

有得做既繼續做, 咩崗位都有自己的空間

高質文呀 推呀

保持警惕 保持謙卑

真

咁你點知冇人警剔

所以我有提及責任分散效應
每個人參與嘅程度會降低
逐漸失去行動力同危機感

尤其我有係其他地方講
勇武都係活躍嘅和理非

和理非行動力嘅減弱，可能都同前線比人拉咗好多有關。

有機會成場運動真係做核心嘢嘅都係同一班小部份嘅人喺度努力付出，大部分都係出嚟做吓場面。

但目前真係好拉鋸嘅
已經好難諗，喺大家願意付出嘅程度入面想升級仲可以點升

我諗呢樣野真係有眼睇，大家文宣同行動嘅積極度低左好多，幾個利好消息造到好似贏左嘅假象

的確係
行動POST 冇乜人推

所以幫手推

遊行唔應該搞咁密

保持警剔冇問題，但果啲post全部都係屌人

其實語氣點解唔可以好少少？係唔係都屌你啱都唔想聽啦

明白大家都好關心，但唔係就係關心先唔好打擊自己友士氣咩

一定會推915
本身今日機場都冇人推

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

前線消防爆料 荔枝角站兩個昏迷不醒

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

係會容易out fo，不過除左遊行，不繼有大大小小事件發生其實都容易令人out fo
搞到有啲人都唔知應該關注邊樣先，邊樣要文宣先

所以大家要幫手整合，等資訊容易啲消化

深夜可能方便貼一兩張無人知

但我希望有人負責睇水，同超短時間搞掂
我反而唔希望一個人單人匹馬去長時間痴

我上一個post有提到，有狗小巴駛過，有人貼緊連儂牆。無人通知

仲有留意對家嘅拆牆行動係幾時
有個post貼對家嘅page
141516好似有，唔好撞正對家行動先嚟痴
同埋佢地一日都走幾個區

行動post 又唔推

true

佢哋行動會講明邊區

其實好撚簡單，日日上fb/ig 貼自己幫襯咗咩黃舖，買咗幾多非made in 支那嘅嘢，向其他人promote下黃舖有幾好，非支製嘢，非cctvb金主嘢有咩替代品咁

明明大家都係支持，只係覺得你做人唔做咪貼去社交網站打卡囉，打打下卡就成為風氣嫁啦，我仲以為咁簡單唔洗教

瘋狂唱歌好不安
最多每次集會唱一次ok
合唱救港真係好難受

你見唔到出面鬼曬咁嘈咩，好似驚死今個星期會冇示威者咁

心靈鼓勵姐，佢地唱完又唔會唔去遊行就得啦

行動力減少呢樣嘢，真係要揾方法push一push佢

但我覺得對香港人嚟講，真係根深蒂固

其實而家個人道危機都好嚴重下
一個行普通法既法治社會形同宵禁
大家驚出黎又好咩都好
至少都幫忙將狗隻既暴行每日都放上twitter
hashtag
liberatehongkong
chinazi
hkhumanrightanddemmocracyact

快啲開Twitter幫手啦手足們。。

915去遊行
快啲宣傳丫

推
呢排真係太靜。個個好似贏左咁

明 希望唔會變成習慣 同埋抗爭主軸

唔係手足唔想升級，而是大部份人仍然有道德枷鎖/未有準備承受風險
每次都不主動打狗打到殘廢，而是純粹企喺度直到啲狗出來咬人時四散
你仲想如何升級？在風氣改變之前唯有以慢打快，比啲耐性
手足不完美，可接受，有改善空間，進步緊㗎啦

日日十點慘叫都係習慣嚟，不過係要撚下班同區廢老咁姐

唱國歌都可以撚下班支那蝗，有本事佢地call馬去區區商場開拖，到時用撚曬佢地d維穩費

可以試吓從罷買罷食 仲有呼籲一齊罷 開始

打開新時代消費地圖 仲有byebuyday
多幫襯黃商
罷買藍商

同時上twitter呼籲外國人

國際同本土文宣組入？希望可以呼籲香港人 外國人一齊罷買中國貨，喺貿易戰上一齊參與。

第4頁有coumtry波嘅圖嘅文宣
另外仲可以引用日本對果農嘅保護形成良好嘅經濟生態為例子
提倡拒中國貨買本土貨對本土經濟有益

啲人過緊中秋，喺晒街，慢慢叫啦，急唔嚟

根本都冇贏過

如果是打工仔就儘換美鈔。你提一百蚊美金，銀行體系就小了$780㗎啦
如果是學生就是努力讀書海升學，以當地公民的身份為香港爭取更多政治力量，甚至參軍殺老蟹報仇雪恨。

如果佢地連歌都唔肯出黎唱你仲驚啦
你睇返14年果時都係
人人屌14年嘉年華搞散運動但見到愈後期就愈少人出最後就真係散哂
唔好滿足於現在嘅形式，一直變化改進已經好足夠

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

明白 所以先講出黎
唱左足足一星期 要進化啦

無辦法，呢啲要忍忍
之前風向屌冷氣軍師嘅時間已經想講

生物學上有樣嘢係講，你有不適嘅感覺，痛覺係用嚟協助你生存。

如果我哋無痛覺，可能重傷都唔知
士氣好緊要
認清真實情況都好緊要

對手足要有包容，人地對現況唔認同，急躁。
有情緒好正常，請佢地好好講嘢

但亦都要保持思考，去討論

一個禮拜我都覺得差唔多
不過真係要搵人帶起升級啲集會
暫時除左直落連儂牆都好似無乜idea點升級

勇武仲可以點樣升級 請指教

平民look 既街坊 一見Popo車（未落車）
已經走左9丈遠
建議：和理非要定d 雖然佢有能力9拉 但還有很多時候會放走人

保留
將軍澳兵家死地，答唔到你

推！ 一鋪定輸贏，再拖就完

問題係隻歌只係出咗唔夠一星期，閒日唱下歌聚下人，今日先係出咗隻歌後第一個星期六，咁快出嚟屌做乜，再者隻歌冇用嘅唔會咁多藍絲出嚟搞事

我哋要嘅係理性檢討，唔係屌人老母

831

其實由頭到尾都無贏過，撤回只係動議，人權法只係排緊期未投票，實際上我地同6月9日一樣從未有進展。而家個個唱歌唱得到無晒focus

有冇再理新屋嶺既手足？比人非禮同強姦既女手足呢？831呢？721呢？唔好話剩係提爆眼女仔，其實俾人爆眼既有三個，大家又有冇關注過？俾藍絲斬果幾位大家又有冇再關心？有人發緊國難財呃左幾十萬，有冇人理？

其實好多議題係可以用一日日程去聲討，但而家d日程唔係唱歌就係人鏈，再唔係親子遊同樂日，我知，可以久唔久放鬆下呀嘛？一星期一日都好夠啦下話？

仲有，俾少少意見就話人分化撚，其實咁樣同Ｄ獨裁皇帝真係無咩分別

最緊要唔好分化

坦承大型活動下勇武的確無升級空間

一邊保護和理非，人數太多無位退，網絡又無埋

以香港人嘅性格，勇武數量難再加
出路可能得小隊式快閃果啲

其實唱歌同叫口號都係消耗緊行動力

天琦講過 唔可以教條主義, 信和理 ,信勇武, 信唱歌, 信9叫, 信連濃牆 全部繼續做, 持續俾壓力支共 林奠

條條大路通羅馬 , 兄弟爬山，各自努力, 不指責，不篤灰，不割蓆

行動post啊

講得好

上進 警醒 果斷

歌，可能無咩問題，都好有用
但連儂牆之類依家都未恢復得返以前嘅一半

其實都睇得出香港人遍向邊類型嘅活動
應該都偏向安全保守，鍾意大家多人嘅情況下先敢活動，唔鍾意突出同冒險。

可能真係唱完就帶隊落連儂整，整完先散會好啲。

想請問 你邊撚隻眼見到宜家冇人出嚟？
想請問 點解今日出嚟唱歌就代表示威者嘅行動力降低？
既然你自己都知宜家勇武抗爭已到瓶頸位，難以突破之餘仲會遭受濫捕&暴，咁你憑咩屌人唔做嘢？咪就係正正知道係未搵到新嘅勇武抗爭方式之前，嘗試使用其他方法抗爭。有咩問題？定你覺得重複進行連你自己都認為犧牲比成果大嘅方法先叫好？

你勇武升級第一日就識玩火？
宜家和理非開始從行動上升級就要 要求佢地係一日之內進化到佔領商場？

宜家連登資訊爆炸，上少幾十分鐘就可以令一個有用嘅post沉底，點解出post要咁不負責任，只屌但比唔到任何實質建議。

其實唔唱，行動力都會慢慢消失
至少唱咗都可以增加士氣

如果號召到更多人，keep到10點鳩叫
不妨算係一種幫到運動續命嘅方式

只係其他地方都需要大家再比心機

你要睇返我呢個post，由頭到尾我根本半隻字都無要求勇武升級。

係提醒大家喺各種和理非活動入面，大家行動力同危機感都降低咗，要喺唔同嘅活動入面比多啲力。唔好沉醉喺有利消息上面而鬆械運動

亦提醒大家除咗國際線之外，其他都輸緊
而面對嘅環境亦越嚟越嚴峻
務必注意自身安全

同時亦指出，外控好多嘅「分化撚」指控，會擴大內部分裂，請謹慎

914 天水圍
915 銅鑼灣

宜家組仲未遲

而且和理非嘅活動，我亦無要求要升級

而係部分活動肉眼可見地參與量減少咗

睇下自己身邊大部份黃底朋友，星期六日仲係行街睇戲食飯，連最和理非嘅遊行都唔參加。根本唔係民意問題，係勇武人數唔夠多，和理非放唔低道德枷鎖，嗰1200個勇武永遠都係嗰1200人。咁落去場運動一定畀時間消耗。

難，有鬼嘅情況下
幾乎無可能公海組隊

甚至真係平時出嚟見開嘅參與者
亦都係比較難去信任

真係因爲出嚟人夠多，真係有鬼都無辦法係咁多人面前暴露，先可以暫時安心

唉

係，勇武只有固定果班

黃底好多freeride
識一個係一次都無出過去添

所以行動力轉弱係真係好令人擔憂嘅情況嚟

到而家，升級唔應該係勇武到，
而係去番和理非果度，
最基本就係915要出來行街

但唱歌始終都算一個活動去keep住郁，又賺到少少士氣
唔唱一樣消，甚至活動太少，可能運動會死添

如果大家keep住願意鳩叫，都算幫運動續緊命

只係有需要諗下，有啲咩活動，做咗效果可以更好
同點樣可以再推動多啲參與

行動力

標題已經係心聲

呢啲大合唱本身唔係問題，但欺騙性好強，佢會令你覺得自己已經做咗嘢，久而久之變得因循同失去行動力

你唔好迴避我問題先，你而家到底係由咩事見到因爲和理非活動而令整場運動嘅行動力同危機感降低咗？

-罷食罷買一直以嚟都冇做好，唔係呢兩日先出現
-連儂牆好多區都keep住有修復

唔好一見到唱歌就當係洪水猛獸，再不負責任地將最近所有問題都推係佢身上，跳閘俾人捉唔係因為手捉嘅危機感唔夠，係因為文宣解釋工作冇做足而且廢老都識升級搞事，並唔關呢幾日多咗和理非活動。

答我，點解直接假定唱歌後大家就會放棄積極抗爭？
同埋你講嘢都幾自相矛盾，標題落結論雨傘輸係因為唔升級行動。但到我解釋你聽點解唱歌係一個值得發展嘅新戰線，你就同我講我從來都冇要求過勇武同和理非要行動升級

即係樓主講咁多嘢只係想提醒我地要做好心理準備，但唔使行動升級？

最後正視聽：比人屌親係分化撚個啲全部都係齋屌但提唔出實際建議。如果屌完之後係會提出實際方案冇人會話你係分化撚，如果俾人咁話就應該諗下自己係咪邊度做漏咗

通常呢類口頭黃底先破壞運動，
利用吃喝玩樂去粉蝕太平，
連登各位手足，記住就算運動失敗，
我地失去言論自由，集會自由，
毋忘運動初心，繼續撤資換美金，
繼續罷買罷食

唔該大家真係要升級啦,唔好再係玩玩下,幫手整返連儂牆,幫下俾廢老圍嘅跳閘手足啦

img]

支持 全球賀中共70慶

仲有大把野做架,大家唔該去做主動!

點解P牌唔可以正皮推

班人當年雨傘都唔知有無出嚟啦
仲好意思話失敗唔係因為嘉年華會
咪就係因為嘉年華打邊爐打麻雀加埋左膠助攻
個團火慢慢熄撚咗囉

唉 表達能力差
I can’t find the right word
明就明

個時輸在唔識得變陣

今次運動失敗
唔單單係無言論同集會自由
簡單講，中共一定唔會放過我地
但我認為大部分香港人仍然無依個危機意識

我並無提及和理非嘅行動令運動行動力同危機感降低，標題寫嘅係行動力同危機感本來就會隨住時間下降

而係由罷買嘅參與量，同連儂牆嘅修復速度同人數顯示出，行動力已經下跌。

我並無講唱歌唔好，唔應該做。亦無講行動令到行動力，危機感而降低

危機感唔只並唔係特別係指跳閘
亦都包埋以前準備不足或者對自己現場狀況唔夠清楚而比狗咬嘅人。例如近距離講完良心去咗邊果位，即刻比狗追走唔甩果位。

但呢樣都唔係我最主要想講嘅危機感，雖然都想講
而係可以重返日常生活果種欠缺危機感
就係覺得失敗咗都無傷大雅果種
如果假設你知道當年雨傘失敗之後
等住香港人嘅會係集中營同屠殺
你有無可能諗住要返工，而唔出去佔領。

我主要係想講，如果有危機感
你一定會有動力繼續參與
欠缺危機感就等如欠缺參與嘅逼切性
參與人數就會下跌

重復，我無講唱歌唔應該做，亦無講過唔應該做個別活動，而係希望提醒，有好多活動參與人數不足。

標題落結論嘅結論係唔升級，無限期嘅時間消耗晒行動力號召力危機感，越嚟越少人出，導致收皮。

最重要係越嚟越少人出

無限期嘅時間消耗晒行動力號召力危機感係用嚟解釋點解越嚟越少人

唔升級係用嚟形容緊當時係點出現無限期嘅時間

但今次運動，有多元活動，多次號召，情況有改善，但我哋依然係個無限期嘅消耗當中

樓主講咁多嘢都係講緊參與量呢件事，同埋要有危機感，保持參與活動嘅動力。

中段：行動時嘅危機感
尾段：認清唔係贏硬，要行動嘅危機感
標題：對整個運動失敗會有咩下場嘅危機感

推
國際戰線啊
記得要同人講多謝啊

事實

pish

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

認同。

推！ 大家可唔可以俾d心機！ 認真對待

Liberal Democrats

經過901大逃亡大家本來都冇乜信心，點知907搞手出個柒plan零效果，當然唔會有人幫推。

雨傘個陣. 成本太高. 每晚係條街到訓.
依家打游擊戰. 主要戰線在星期六,日. 大家平日返工返學盡量休息. 相對上好好多

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

身邊大部份既朋友口講話支持
但都係keep住做free rider

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

915見

推 915東角見

我覺得大家未必係話灰心或者攰唔想出，亦未必係民氣冇哂，而問題係依家好似冇咗抗爭方向，3個月嚟乜都試過，但依家好似開拓唔到新戰線，大家都唔知應該可以點做

全民罷工我覺得好有用，但好明顯各行各業罷工道火已經冇咗，好難再搞

老實講，我都唔知香港人應該點走落去

同感...大家變得越來越敏感 郁D就話係分化割席 迫人苦行
不過 唔咁快下定論 聽埋聽日點

915 維園再聚

重點 915唔該出黎

但點升級？武装？

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

721 812 831

Pish

認同
大家心態好似贏左咁

好 要警惕

無錯

大家可能精神上攰左
九月真係唔係好掂
心好散
同埋不停傾無聊野

一定要 重新聚焦
黎個總攻勢

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

認同